香港航空聽日開始連水都冇得派

之前係＂只會為商務艙乘客提供支裝水，以及為經濟艙乘客提供盒裝水＂

而家變成＂機上餐飲服務暫停＂，即係水都冇埋

執柒咗佢啦

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

將不會提供機師，空姐，客機！

冇錢唔俾降落？

將只提供空姐

飛機都唔使提供
每個客提供一對翼

red bull 敬請自備

Push

得空姐，無架機，可以玩咩？

仲未執先好野，證明中共好要面，寧願甩皮甩骨都唔會執，執咗全世界就覺得中共連一個普通airline都經營唔到。

連水都冇埋咁同架包寄倉行李嘅廉航有乜分別

Cost cut就咪賴武漢肺炎啦，執柒左佢啦

不會提供任何東西

掛左香港名

賺係支那賺
衰係香港衰

左邊不了，右邊可以一戰

其實佢而家仲有咩地方飛？

上海、沖繩、馬尼拉、札幌、北京、台北、成田機場、海口、曼谷
唔計用其他公司飛機同人code share個D

呢件衫真係好淫

痴撚線 窮到咁

之後會唔會好似支那D公廁咁，去廁所要收錢？